是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

唔飽

請我食ok?

ok飽

冇飯唔習慣

紅茶?

日日見你體重增加

is ok 沒有犧牲就沒有收穫

Not bad

錫紙包住嗰舊係咩

薯蓉？

似係

佐敦？